其實唔鍾意我死纏爛打想同佢復合係咪代表佢唔鍾意我？

女朋友去左新加坡intern兩個月 到我去新加坡搵佢個陣佢講分手 我真係好無奈好心痛

其實我地本身有根本性問題 就係佢同我拍左大半年 佢對我既鍾意竟然一直無升過 亦導至佢對我地段關係係用一個逃避既態度去對我 開心就一齊開心 唔開心就唔同我講 西我面 佢去新加坡一個電話都無打過比我

我第一日去到搵佢 佢已經喊住咁講佢好辛苦 唔知點處理佢既未來 佢黎緊year4 又比人踢左出fyp組 要自己搵過另一組 佢話佢係一個好衰既女朋友 竟然咁樣對一個咁錫自己既男朋友(我成日佢考試好辛苦嗰陣會買嘢食俾佢沖野飲比佢提神 平時又會帶佢去佢想去嘅地方) 我就話好希望可以繼續照顧你一世 佢就話佢越欠得我多佢越辛苦 佢話佢連最簡單對我好返啲個一步都做唔到 佢話所以就算啦 但係我真係好愛佢 我連自己比賽波衫都印埋佢個名

但係係咪真係冇彎轉？

放過自己